2017日本代表及日本職業聯賽繼續討論69 紅狗亞冠臨時支持區

網上買飛方法

第一
login in 無A/C就申請A/C
申請方法

第二
揀聯賽/球隊/場次

第三
揀位

第四
比錢,領取方法

1.信用卡比錢去7仔拎
2.信用卡去OK同有サンクス、ぴあ便利店拎
3.信用卡去郵政局拎
4.去7仔比錢拎
5.去郵局/銀行比錢之後去OK同有サンクス、ぴあ便利店拎
6.去郵局/銀行比錢再郵寄
7.去OK同有サンクス、ぴあ便利店比錢之後拎
(之後用1,2,7買嘅爸打就去自己所揀嘅便利店襟返個堆數目字就搞掂)

第四
買完

From 日本手足今野秦幸

樓豬之歌

肥雞買飛註冊教學

首先簡場 有分qr飛同實體飛(小妹要儲飛所以簡實體飛)

再簡位

數量

個位會hold 9分鐘

再登入(以下為冇ac示範，有ac自己登入)

填email,密碼

簡大阪飛腳

用酒店資料

中国語カタカナ変換

我簡信用卡比錢 7-11拎（第一行）

入信用卡資料再禁確定

對返資料有冇錯
冇就禁確定

搞掂 用個13位code去到7仔拎

part2

去到日本之後搵返你簡左拎既地方
小妹就簡左7-11

排隊搵個靚女姐姐幫你

Show 13位code 比佢
個靚女有d老花 放大比佢睇
佢打完之後係個moon道禁確定
佢就會印收據同飛

佢會叫你簽個大名
之後包靚靚張飛

就係咁簡單

紅狗好波

紅狗不了

22年上港Fans

Rich

垃圾muto

仲返緊屋企
智障頂住

智障自爆未？

支持紅狗不了
各位

西川頂住

我都不了

lm

G持殺菠蘿棄將 Hulk算了

三哥

三仔爆了

點解要搵Hulk開死球唔比Oscar開

12奧運個陣巴西啲角都係佢開

不嬲都用Hulk開死球角球, 可能佢唔頂得

智障要小心d了

想問有無紅鑽對支那link?

咁佢又開得又OK嘅

波圖個陣佢都係會去開角

想直射入

hulk球罰球好靚

西川救得仲靚

fox sport d分析幾pro wo

原來已經定左決賽西亞狗主場先

幾時出機票

大叫槙野智障食撚屎

睇埋呢半場先

rich

強尼買左大

肥雞拉隊請大家去

請我都唔去

agger

智障頭鎚中楣

智障

艾傑臣好似做觀眾咁

成個下半季都傷下又踢下咁, 嚴重缺態

唔好俾支那狗入決賽啊

武球王有冇踢過呢場波

侯克FC對紅鑽

三哥爭d

1:1 加時啦

慎三

又出契仔

叫返艾傑臣同冇女球王出場先啦

換施華

同市光榮

敵人既敵人 就係朋友 haha

崛孝史做得最好係解凍番晒企鵝佬唔用個班人
長澤和輝 矢島 青木個班

放棄國內戰線

完左場先算....

西川又派膠

西川...屌

垃圾艾傑臣

咁都唔入

Oh we love you
The boys in red

三哥撻頭

紅狗

屌你老母除咗顏駿凌
有邊個支那狗係叫踢得好

冇女

跟住一齊shout 紅狗紅狗

紅狗第一人

咩波都係比侯克

鐘意咗柏木陽介

侯克vs紅狗

中國足球係咁，交比前面班外援
香港足球遲早都係咁

連上海人都放低仇恨
大家都G持紅狗啦

唔撚係掛

卓耀國

柏木由紀正

好靚仔

大b

食少支煙先la

而家已經係

只要封死候克左腳位 , 佢威脅大減 !

痴線佬

唔支持就支那

on9仔晒自己時間

對洛賓都係

點解紀律可以咁差
人哋小明練完波踩單車練體能
本地班友就珍珠奶茶

hulk

淨係買外援但本土球員水平一D 進步都冇

kim:太mk不了

咁仆街

巴西嚟

打交

好撚無品

崛孝史好在佢雖然放棄國內戰線, 但同樣地將國內波操起返班後備
企鵝人以前用死13-4個人, 依家起碼都有16-7個人可以用

how old is him???

支持我川球員侯克

井手口陽介仲正

我幌侯克

ching sick ball

打返4後衛係明智嘅

好冇體育精神

多得智將獻頭食紅

紅狗合作性好過上海好多

上海比晒3個就算

迫我同佢玩玩

支超=外援聯賽

流浪一堆豬朋狗友，你睇過佢地練波就明

猜唔入禁區渣Ga

有冇8成人入場

耀蛋

垃垃

尋日賣左4萬幾張飛

呢場全滿啦

我個1:1啊！

今日閒日都咁多人入場

希望傑志抽中日職啦
好想去睇作客

上面好多空位

發功

唔怪得

屌你

yes, 兩邊有空位

完場喇咩

我買左客勝

中日都大機會啦

有冇機會澳職

買左客晉 仆街大B還我血汁錢

下次問定大B先決定睇唔睇場波

我地成班反紅狗

成班支那狗

還我血汁錢

未補完時

你地就反紅狗, 我唔係

搞掂 , 踢走支那狗

買左主晉，多謝大B

決賽對咩

返歸啦保亞斯

希拉里

我都想睇下澳職佬

希拉爾

打女人

AVB....AVB....AVB...AVB

決賽幾時同邊度打呀？

我鑽

笑死

呢位絲打係咁㗎

肥雞係搞gag個type黎

希拉爾主場11月16日
紅狗主場11月25日

日韓正常有4個位,點都會中
btw好似有機會又係中我川

時間

唉大B又燈 足球已死＼｜／

東方龍獅

要獅吼贏外圍賽先有機

西川終於冇失波
後衛少咗派膠

紅鑽然波邊個最開心

型+靚仔+幽默

紅狗果場應該係夜晚8點咁上下

都無膠比後衛派

禾同吉B

上港得罪幾撚多人

隊隊都開你事嫁啦

答案係堅尼米拿

見含大都屌柒佢哋

鹿島 ＶＳ浦和

ＡＦＣチャンピオンズリーグ２０１７において浦和が決勝に進出した場合、１１月５日（日）１４：００に変更となる可能性があります

浦和 ＶＳ川崎Ｆ

ＡＦＣチャンピオンズリーグ２０１７において浦和が決勝に進出した場合、１１月２９日（水）１９：３０に変更となる可能性があります。

皇家蔚藍

精工

又有型又幽默

金州勇士

屌奶星以後買角算 睇大B仲點燈我

點解含大都屌佢地? 因為贏左佢地?

Yes
佢日日都咁關心

話佢哋出去柒

上年入埋場撐啦

咁香港隊隊都屌尻東方啦

狗志彈出彈入點同

今年第一次踢冇人知會點
睇下下年傑志踢成點就有比較

費蘭度

話時話幾時追返紅板條數

盡咗力啦

東方衰在無心踢先比好多人屌
雖然潑冷水嘅都佔好多

總之狗志快D死

仲有優待恆大個d

狗志嗰種戇鳩已經唔係一般嘅戇鳩

未踢就講定會hea踢

優待作客球迷得香港先會咁做

重有佛山事件

開飯

之前講無水唔打亞冠, 一搵到彿山水喉就即刻申請亞冠牌蹺起傑志同南區

樓豬日本人

Vector

數學我強項wo

聯完亞軍學咩人打亞冠呀

因為有個亞字

咁尾二呢

唔好屌唔好屌

其實點解一定要搵依d老屎忽搞波

人地今季聯賽將會14連勝反cup傑志重奪失落一季既港超
你識條鐵咩?

[試合結果]浦和レッズ 1-0(前半1-0) 上海上港 得点者 11分 ラファエル シルバ 入場者数 44,357人[19:30・埼玉スタジアム] この結果、2戦合計2-1で浦和レッズの決勝進出が決まりました。

我川

黎同光就係因為呢D老屎忽所以唔再搞東方
改為自己搞尖FC

白頭佬原來又去左埼玉睇波

出左糧唔點都要扮工

仲搵埋死火倫做總監

同牙Kim一樣

上唔到網 冇得打UT

抵啦

候克個傻閪今場食左屎咁
剩係識屌球證，雖然我覺得個澳洲球證真係幫到出面

個球證同吹香港作客馬拉嗰個一樣

Why

球證Hoball

JAY48

吉b慘慘🐷

送我ddg

做利撚又打開龍
對ddg又愛又恨

好人好姐點會做猁狗

true

做邊個球迷又要過你哋道德標準

都預咗
一話自己係利狗又會起哂鋼

利有米勞列都唔錯啦

都是肥雞好

笑

肥雞已死

你開心就好

又分兩回合 亞洲足協真係on 99

16號係東京，諗住去埋浦和睇
屌佢原來16號作客

唔係點踢 你自己話la

香港搞，一場過

決賽分兩回合真係好on9

直接頒比西亞佬

跟歐聯咁 ... 一場過啦

咁擺邊中立場

1.放東亞踢西亞嘈 放西亞踢東亞嘈
2.中立場冇人睇
所以除左歐洲 其他洲都兩回合

擺北泡, 場波踢完都唔知賽果, 等金仔公佈邊隊贏

亞足協應該一開始就揀定一個球場做決賽場地 !!!

元朗大球場

小西灣啦

深水埗

紅鑽波3 呢啲比賽都唔減下價
上次日本隊都14xxx > 9xxx
21號買水手波3算

希望大B果日唔好發功

諗緊去唔去睇

咁你唔洗帶遮啦
果一定會好天嫁 你話係唔係呀 大B太郎

好型

夏制利觀看了浦和紅鑽戰勝上海上港的比賽後，表達了自己的感受：“了不起的比賽。這是浦和最好的比賽之一。槙野和遠藤發揮的很好 ，一對一時不落下風。全員防守做得很好，踢出了現代足球應有的感覺。”

繁體字

都是橫濱 不用分得那麼仔細

鳩波

賓菲加個龍

好學唔學走去學小妹輕鬆接實？

渣Ga

琴晚無正選

辣殺

我車然唔到

上場對猁chur完未回氣

好彩下體會都失分

下場作客羅馬要然

下體會落歐霸la

對鍠鎷示崇

咁講自自母會

吉B做what

豬頭ready

愛自己母會當年就唔會想去鍠啦

個頭盔

又有真島篇
btw我人中6都未打爆

鍠鎷肥基亞ready

呢球某會員唔會輕鬆接實啊
推走個波啦

我前幾日開始玩0
都係鍾意極嘅瑠川

樓豬都有玩

Present俾豬隊友累死

有排冇得上網

又話今晚黎整寬頻
10點鐘就問我屋企有冇人
話等唔到今晚
戇鳩#unamused#lm

有腸小妹嗌馬體會打歐霸

邊間

0真係好正 真島做主角
糖水之龍做配角

轉老電啦

1000

已經係了

11月25紅狗亞冠決賽+
11月26我鹿對柏（今季最後一場主場）
俾四千蚊去一個weekend trip值唔值呢到底

橙牙吉b

師傅屈服了

人地驚左你

去啦
話唔定主場捧盃

見我女仔之家楚楚可憐冇得上網好慘架嘛

又一個有腸小妹

吉b兩米 紋身 白滑 長髮 mk

我都係用PCCW, 次次上黎整都好準時

我唔係大山婆

整野都好快手

係紋身mk

因為6尾道個景我之前去過咪買嚟玩

玩完之後想去尾道

樓豬又去過 rich

踩單車好正
個陣未有直航好少香港人

殊樂咇咇

邪教任是必須的

聽日三浦fc喺等等力踢

樓豬影果2張相好有feel
唔知點解有啲宮崎駿世界觀嘅感覺

會唔會太誇

廣島市區過去近唔近

新幹線轉在來線1個鐘內到

路過留名

係叫尾道定係仁涯汀

坐JR山陽本線兩個鐘左右
新幹線要轉車都要一個鐘多啲

我之前係尾道踩左去四國今治
要踩足成日 不過邊踩邊影相邊飲飲食食正到爆

我踩單車一早出發 夜晚返到嚟到八九點
冇乜點係尾道停留
下次再去想上山去千光寺同食正宗尾道拉麵

由廣島到福山應該係4x分鐘
到三原就1粒鐘
我踩到生口島就搭船返尾道
舊年就係今治踩左去前面個島bbq就返今治

我朝早去千光寺之後去尾道條商業街
之後食埋拉麵先踩

我預踩車時間預太多點知又好快踩晒
搞到生口島等船等左個幾2個鐘悶到仆街

早知行多陣尾道先或者係啲島踩慢啲

樓主曲線讚自己fit

響大阪踩去東京路過

最近今治個條來島海峽大橋係最正
我個陣係大島hitchhike上左山睇日落
係山上望落去個feel覺得勁過青馬大橋
不過踩到去今治都天黑 影唔到條橋咩相

樓豬下次去踩埋中間個段完成全程啦

我講個地方

唔係
因為個陣係第一次自己plan去旅行,所以咩都預左好多時間
同埋個度好耐先有班船,時間咪唯有預多啲

重記得還單車6點收
架船重聲稱5點50分到
有2個唔知咩國嘅鬼佬怕班船遲到搵左個識英文嘅日本仔打電話比個店員知佢地搭緊船返去遲左可唔可以等埋
我又去左埋堆,好彩可以拎返按金

應該唔會啦
我都係想去啲我未去過嘅縣
同埋而家都廿到炆又少左運動無咁好力去上斜

係今治最慘係睇網上啲台灣節目講有間個頭有間老字號刨冰
本來係今治城附近,諗住踩完去食
點知去之前佢搬左去另一個地方
諗住單車10分鐘係車站都去到就算啦
點知踩完話星期一休息同個fd灰到仆街
佢個網又無講唔係我唔踩過去啦

廣島個靹之浦真係崖上的波兒個場景
應該而家都係無咩人去

因為真係無咩好睇

hea返陣係好舒服

仁涯町係虛構
真實商店街其實長好多
不過所有嘢還原度好高汁

踩左幾耐

唔識日文，唔知講乜

打人中最鐘意就係咁
夠寫實 似真係去左日本咁
之前出過嘅有

東京 神室町-歌舞伎町
大阪 蒼天堀-道頓堀
名古屋 錦榮町-荣
札幌 月見野-すすきの
福岡 永州街-中州
沖繩 琉球街-國際通

人中6入面見到有廣島東洋鯉魚（上年日本大賽亞軍嘅野球勁旅）廣告
希望遲啲有鹿嶋同我鹿出現

所以遠藤保仁好多本書我都冇買
不過篤人個本好多圖所以買左

最無聊城市不了

廣島紅鑽

廣島最高.jpg

浦和移藉決定.jpg

踩左6日 頭5日同另外3個fd踩

之後因為要趕返嚟開工 last一日踩左180km

去親新宿/神室町 , 都想搵返個條巷 , 食返碗九州一番星拉麵

入去買大細啦仲食拉麵

一日踩左180km

都都係2個鐘定3個鐘踩左30幾K
踩完個屎忽好痛

果日6點起身踩到夜晚12點先到酒店

仲要由下晝就開始落雨 淋左十個鐘

主場有平左二千幾 yen 架
我買左件矢島

做what

我淨係試過睇波淋左3粒鐘都覺得好辛苦

以後唔會買12蚊店啲垃圾便利雨衣
咩都入晒水

飆速宅男

我嚟

你飆速型男

飆速肥矮毒柒

Ｃ大阪杉本「１戦１発がベスト」２差で得点王追う

少林友都係17球

小朋友

垃圾雨衣agger

當時雨衣入面再加風樓都濕哂 涷到成個人震哂

好彩去親都冇落雨

見到其他人件雨衣遮晒成個人
我同個fd個件膝頭都唔過

早知唔貪平同好彩無淋病

隻一平落雨無睇波個陣出得嚟一陣

打尻一平

香港落雨睇波個個都開遮 理撚得你

搞我地美希
要清算一平

上次睇棒球見人開遮,自己又照開
好快比人叫收遮

落左陣個阿伯走埋,佢走左無耐又無雨無啦啦有2個位坐同伸下腳

宮城個場個個都係唔執垃圾

我都係應援大王算了

跟

大王

<出演情報>10/25(火)24:55から放送されますフジテレビ「パパ活」第3話に出演します✨佐藤の演技、多くの方にご覧になって頂きたい‼️チェック宜しくお願いします📺

咩劇嚟

唔同咗樣

好似係講緩交之類

援字抄十次

大學生...

邊度有得字睇
睇下MIKI做戲

深夜劇
呢套有渡部叔做主角
望下第一集睇下好唔好睇先

淨係睇第3集夠啦

中文廢開

未出？

我知
到時比LINK

樓豬

見到俾

Link

中午12:45 J - League 2017(60)-廣島三箭 對 川崎前鋒61 足球台

下午05:45 J - League 2017(61)-橫濱水手 對 鹿島鹿角61 足球台

我都等緊中字

1點睇我🌸好過

25

33

牙mu25

禾山蕉山

又矛人

個個去晒食女

係

你都係

好凍 去左避寒中心

打你

大家俾啲溫暖首富

吉B咁型棍子都無女食, 我地...

MK真係MK，成日講手

科隆撚又豬波 抵啦

科隆要贏，__ __ __ __ __。

阻撚住我訓教 記佢一世

小氣

有上上上仲想點

我地食空氣

仲要迫我搭Taxi返Hostel

邊個話佢冇女食

吉b巧然

吉B又然晒我地

首富已經唔愛上上上了

決定weekend trip去睇亞冠決賽同我鹿今年最後一個主場捧盃 來回機票都成二千

邊間airline

係ctrip分開兩程買 hkexpress同vanilla
羽田入成田走
星期五晚淩晨機去
星期日晚夜機返歸

由埼玉直殺落去茨城

應該睇完捧盃十一二點返東京住
但驚第二朝一早起唔到身去茨城
到時要轉睇大宮對甲府就gg

都有得睇琦玉第一

Jaga

個晚唔係埼玉住

成日都瞓過丶一丶丿一丨ㄱ

渣ga

同行手足想住新宿 貪食嘢買嘢方便
同埋東京過鹿嶋好似方便啲

我聽朝8點機, 都好驚唔知醒

訓機場
雀屎去邊到啊

請我

係埼玉住好D
鹿場波開一點
返東京訓得一陣又要出發

記得係東京駅有架巴士直去鹿島主場 !

我都買左機票睇亞冠決賽, 我都諗緊睇唔睇696捧杯
不過茨城好遠, 可能改睇埼玉第一

仲要之前一晚係坐淩晨機過嚟

睇佢地降班好sad牙

比賽日係有 都可以揀坐到去鹿島神宮再轉車 班次會密啲

一隊ACL優勝 一隊降格
btw一齊嚟睇我鹿捧盃啦

之前講過啦, 去約旦

茨城好遠, 我果晚羽田走

鹿嶋有車直達羽田
反而冇車去成田要搭jr轉兩次車

你地唔怕買唔到亞冠飛咩
到時係酒店睇直播

Niv巴坐uo?

yes

最多咪買炒飛

希望錫紙有命返來

12點個班淩晨機？
我之前都諗過呢班
不過一心睇我鹿所以都係成田走算

如果早開波我都想睇

6點果班, 早d收工去

我手足咁啱呢個星期去睇鳩波對我鹿
叫左佢俾3000円即刻入紅狗球迷會
就係為左早啲買到呢場飛
當然去得已經有買黃牛嘅覺悟

我研究過對上幾年決賽都係大約8點左右開波

可唔可以幫我買埋

照計東亞個場應該都係8點喇

要睇佢星期六入會係咩環境先
應該一個會藉可以買多過一張嘅

腎仔咒我

到時坐客席

雪人長駐日本

8點應該趕唔切

矛

追idol搞到成日都要快閃

巴打仲rich

雪人巴打你NMB飯(好似係), 窮極有限

有咩關係

巴打成日追idol都應該洗唔少啦

無論你窮定富都好，idol都會揸乾哂你d錢
追左idol搞到我睇少左好多鳥栖

燒錢追idol真係黑洞黎

Idol，不了

無咩野真係唔好掂

禾自己都未養掂 冇條件掂

成日要課金

不要再說了 寧願洗係佢度都唔洗係自己度

禾忍到手課好少金

1000羊只為同佢傾10秒計

玩具人課邊個

N年前試過U走堂去左西九揸下柏木由紀手仔
諗返都覺得自己當時好撚毒, 雖然依家都係毒撚一條

揸柏木陽介仲好啦

柏木陽介

貢平

你地唔鍾意既泡菜

一定唔止啦
抽唔中鍾意嗰個課到中為止

紅果d想抽得多都無
但唔紅果d，我抽成千蚊只為同佢傾兩分幾鐘計

泡菜狗也不屌，同玩具一撚樣

玩具人低汁到

又玩具又泡狗

G

退出

玩具人喜歡你

挽留

互含

點解變左追擊我

識日文

估唔到各位丁咧手足都有追IDOL

有入香港歌手fans club

禾矛，那有錢

人大左表示看破紅塵已經無追好耐

一齊過嚟追AV Idol

🚭

冇錢只能夠響心入面默默支持

丁咧就係禾idol

肥雞請我

有矛巴打可以幫手買番黎 香港好撚貴

MK春買Porter rich

禾唔是mk

肥雞幾時先會返嚟

今野ching請振作

邊度有

人死不能復生

日本

日本邊度

專門店/百貨公司counter有
用緊皮果款

咁煩幫唔到

你係烈康？

肥雞睇下邊度就腳幫手望下

秦球王要捱凍了

肥雞又飛左

肥雞不嬲長住日本

肥雞：不幹了 我開除黑心公司

睇咗

聽日睇解憂雜貨店

mk

聽日睇腎

BTW 福士蒼汰啲演技

聽日睇🌸

「福士蒼汰越看越平凡，不管演什麼角色看起來都一模一樣」、「營造清爽的感覺有點太過頭了，加上他又一直演同一種路線的角色」、「他笑起來讓我感覺像爬蟲類動物一樣不怎麼喜歡，每一次上劇都是同樣的氛圍，會想要看他演不同的角色」、「如果能演一些反派的角色，應該能拓寬戲路」、「雖然認同是帥哥，但愛情故事的男主角實在演太多了」

幾好睇
利申睇過書 但麻麻地東野圭吾

如果換做山P就好了

點解唔係柑味

肥雞飛左東京？

文青

佢搭鮮姦腥之嘛

佢係日本住

游水去

唔係洗頭艇咩?

肥雞好似有日本永住權

佢聽日去味の素

又去哂食女

返工

啱啱先放工

放學

踢波

《人中之龍 極2》新夜總會有明日花/三上悠亞/高橋しょう子

等桃乃木黎香港宣傳

聽朝飛, weak先

又飛

個個都飛

個個都飛過黎，
聽日我就飛返黎我港了

個個都rich

個個都rich
我唔rich唯有繼續weak了

今日終於到鳩波比696女女女

肥雞唔好入

今晚有嘢做睇唔到

個人覺得浦和同腳都繼續失波，繼續破紀錄

支持

又係馬日搞到冇我櫻live

大b又燈

踢波睇唔到

肥雞一個月去一次日本

GK 21 キム ジンヒョン
DF 2 松田 陸
14 丸橋 祐介
15 木本 恭生
22 マテイ ヨニッチ
MF 6 ソウザ
10 山口 蛍
16 水沼 宏太
46 清武 弘嗣
FW 8 柿谷 曜一朗
9 杉本 健勇
🌸🌸

冇個係真毒撚

我 要返工

甲府必須死

Yes 廣島要贏 隊濕鳩就要輸

但係廣島要對我川

所以甲府更加要輸

仲唔出燒肉

痾沙戈也咩囉

広島
スターティングメンバー
GK 34 中林 洋次
DF 40 丹羽 大輝
DF 5 千葉 和彦
DF 4 水本 裕貴
DF 3 高橋 壮也
MF 6 青山 敏弘
MF 15 稲垣 祥
MF 29 森島 司
MF 44 アンデルソン ロペス
MF 18 柏 好文
FW 22 皆川 佑介

川崎Ｆ
スターティングメンバー
GK 1 チョン ソンリョン
DF 18 エウシーニョ
DF 3 奈良 竜樹
DF 23 エドゥアルド
DF 7 車屋 紳太郎
MF 5 谷口 彰悟
MF 19 森谷 賢太郎
MF 14 中村 憲剛
MF 13 三好 康児
MF 16 長谷川 竜也
FW 11 小林 悠

大隻佬唔係正選

大富翁
路過要俾錢

木本恭生已經搶咗山下達也個正選

朝早踢完波 下晝睇J league

好

但唔睇我鹿

夜晚一早約左人
不過會mon住livescore

MK

青出於藍

畸寶個網無得睇三箭

得番我鹿

let'go sendai

咁唔正氣 分分鐘輸

柒頭甲府

打柒佢

豬欄

Kenyu入球過番小朋友了

睇我穿啦你

唔係老烏咩

要做神射

ACL ACL

應該計kenyu

小朋友爭d入

巧京大B

普子goal

廣島中楣

廣島中柱

有貨交了!

之後有pk被cup

廣島個勢幾好

Fake goal

越位

柏1：0？

大分

屌

係咪on9

中林洋次甩手

柏

終於都入

之前兩場買柏上盤輸到仆街

I miss 林卓人

廢物

2:0

我鹿對鳩波典都要然

J2見

Anderson Lopes

屌中柱

垃圾穿贏緊兩粒都要扮傷浪費時間

見到青山敏弘好心酸

痴線 不停向死裏屌川崎

屌撚死都要binc

不如大B發下功救廣島

咪係

大B救鳩波好過啦

你好想大阪俾鳩波過頭？

撇除你地話我燈，今季個人覺得川崎d波好睇又高效
係欠缺左d硬朗、同未有大王接班人，無大王川崎廢左9成

無得救，不停受傷患困擾

我想鹿連霸 又想頭四全關東 下年關東隊嚟香港亞冠作客

應該得我鹿連覇一定得

咁你本生燈 冇尻計

今日然唔到鳩波就有暗湧

bunsen burner

大B又發功

結果兩餘兩樣都得 但我鹿

追平三哥

大阪全勝咪得

勇jai

Sugimoto

鳩波唔可以全勝嘅

大阪全勝點俾人爬頭啊

鳩波最識入波同最識製造機會既兩位都傷鳩左，咁都然唔到學咩人捧盃

贏鹿就55分 多🌸一分牙

痴線，之前準到啪啪聲又無人吹奏

捧杯就肯定冇

10次有8次燈

大B由個個禮拜都真心支持腳, 就衰足咁耐

追返球都好啊

遲下櫻花作客鳩波囉咪

今個星期我唔支持腳，撐紅狗同三哥(做紅狗後)第一次入腳狗波！
睇下點

和埋咪食💩
迫害鹿島仲優先過想🌸成績好

嘻

等BinC

牙G囉麼陀

假球迷

有人fing英撚旗

肥雞勇武

肥雞揸BNO

下面班殺波蘿淋緊雨

落雨不怕 落雪也不怕

終於換燒肉

燒鵝又黎

今場真係冇機會搶分
傷埋燒肉就唔抵
睇下一場我鑽會唔會放水

追得一球得一球啦, 可能到最後要同甲府鬥得失球黎決定降班

広島居然淪落到咁

豬比奧1:1

唉 898

輸多球
小朋友都18球

勇仔19

見到都痛

食米線落完單
隔離檯個女人話 嘩 食咁多野既

明明我嗌兩餸

埼玉依之班1:1

季尾搞乜鬼，仲以為簽左金甫炅成隊會再勁d

ACL

燒鵝2-1

仲想唔想鳩波贏牙

想山葉贏

人地唔係講你

FC東京
スターティングメンバー
GK 1 大久保 択生
DF 22 徳永 悠平
DF 14 チャン ヒョンス
DF 5 丸山 祐市
MF 8 髙萩 洋次郎
MF 38 東 慶悟
MF 2 室屋 成
MF 6 太田 宏介
FW 21 ユ インス
FW 13 大久保 嘉人
FW 15 永井 謙佑

札幌
スターティングメンバー
GK 25 ク ソンユン
DF 15 菊地 直哉
DF 2 横山 知伸
DF 24 福森 晃斗
MF 26 早坂 良太
MF 10 宮澤 裕樹
MF 27 荒野 拓馬
MF 32 石川 直樹
MF 18 チャナティップ
FW 9 都倉 賢
FW 48 ジェイ

係我
聽到佢講我個餸

女仔食兩餸都唔俾

連踢三場西波
下場仲要對川崎

Peter咩景況

累我輸錢
去死吧

鳥栖

上場紅牌, 今場停賽

啲人都幾多事
好彩唔係對mk大B講

腎仔今場win就甩難了

易食指數：⭐️⭐️⭐️⭐️⭐️

秦仔好矮

作客0勝3和11負

Yes
蝦我毒撚

腎仔一黎就中柱

腎中柱

落好大雨, d人走哂去上層

係東京fans渣

到球証胸口

關東廢物

Jer尻我

破處啦！

大城市人 渣ga

又差d

葉

今日林彰洋擺後備

唔係掛

撐腎仔你啊！

又燈我老死腎仔

MolaMola

湘南1:0一平

一平又豬

Jay首發事項 被野黃牌

作客青頭

豬比奧做乜鳩

磐田2:2

絕和

旁述講到走音

撚雀

鹿島
スターティングメンバー
GK 21 曽ヶ端 準
DF 22 西 大伍
DF 5 植田 直通
DF 3 昌子 源
DF 16 山本 脩斗
MF 20 三竿 健斗
MF 4 レオ シルバ
MF 13 中村 充孝
MF 11 レアンドロ
FW 33 金崎 夢生
FW 7 ペドロ ジュニオール
横浜FM
スターティングメンバー
GK 21 飯倉 大樹
DF 23 下平 匠
DF 22 中澤 佑二
DF 34 ミロシュ デゲネク
DF 24 山中 亮輔
MF 8 中町 公祐
MF 5 喜田 拓也
MF 20 マルティノス
MF 14 天野 純
MF 33 ダビド バブンスキー
FW 16 伊藤 翔

性僧上場打得咁好都後備

大岩蛇收埋我

Jay 1:0

牙J

食屎狗

破處

出你好過出柏度祖利亞啦

冇人睇

大岩蛇：柏度袓利亞>性憎

Jay 2:0

牙J兩粒

1:2

1-2

快到

斬得好靚

伊藤翔幾耐冇踢過波

曚豬眼係咪on9
咁都唔射

唔撚係牙

一平輸下一場輸下一場 會唔會輸到落J3

自從買左一平返黎就係咁輸

唔會 因為J3應該升得一隊

一平全敗, 山口全勝, 咁一平就會落J3

3分已袋

破處成功

下場hea踢

殘留左就放水唔該

腎仔報復我穿best chance

坐客席

唔巧屈我

聽日等俾紅狗456

打柒我穿ok?

睇過，自 幫幫我穿攞準ok?

我鹿必勝
我11月26想睇主場捧盃㗎

牙春

25又想點

原本想話你講得好 話我25就唔讚了

一場限定水手打氣區

一場限定撐水手=撐我川
大家快啲歸邊

典牙

共榮

呢場大B贏
輸俾櫻花

有手足係東京去睇波鳩波對我鹿
佢差啲上錯架直屌大阪嘅新幹線

櫻花要ACL 水手就要輸

新橫濱站唔係必停既咩?

唔睇了 打機好過

屌！！！

真球迷

燈左

頭先邊個燈伊藤翔

好多次唔睇就贏

黑鬼

去味之素唔驚去錯

@大迫勇也

佢係燈哂全隊鹿

係我

先已領

退出了

快啲出我！！！

勝利球迷

做咩咁講樓豬

Yes

後防搞乜鳩西波派膠

勁到

咩入唔到波

個場跣到仆街

地下太硬

冇話鹿失球波唔on9
但跣都係事實

完場喇咩？
上呀反杯

伊藤有成年幾未入過波

鳩波 不睇也罷

G持大B朋友隊

支持完場開☂️

去睇波個手足allin左我鹿
希望佢唔使戒賭

山本2-1

你地大力啲g技

建議大家買2-2,2-3

提提大家 我鹿76-90分鐘入波最多

今日大B撐我 我都想撐返大B了

留意番佢係撐腎 唔係撐札
所以兩球都冇你份

大b又燈到我老死腎仔

得喇唔好提喇

Me兩球助攻 牙Mu仲有咩好講

咁你原本應該入兩球嘅

近3次作客仲80分鐘後入波奠定勝局
所以買2-3穩啊！

大B大包圍

大B合金鈴

鹿女女女我鳩波啦

留名25梅開二度反超

火力全開

大b出全力燈鳩我鹿

仆街仔嚟
Po佢真身出嚟好唔好

鹿島點都唔會輸
比多個數據大家
鹿自2013年後未輸過比鳩波

CLS 全力燈

佢都知我咩樣

真心支持

不要這樣啦 Super!

個頭gel最恆果個咪係你

個耳環大過月餅果個咪係你

馬鹿輸就Lead緊我穿兩分

佢唔知我

笑笑笑
輸波吧

主旨:記錄是用來破的

痴線 100%唔會

Super

吉b同腎仔

高嚕卡時媽
高嚕卡時媽
高嚕卡時媽
哦呢 哦呢哦呢哦呢

MK仔又笑自己老死

唔巧屈禾

3個mk仔互抽

馬鹿野郎

馬鹿

豬欄畜生

2：2

Yokohama Ole

話左

你地大力啲反啦

唔反了 Super夠

無反過，叫晒d外圍fd買 2-2,2-3

大B眼淚在心裡流

我今次係真真真心支持

好假的mk仔

3:2
大B又燈

我都想親愛既性憎去睇捧盃
始終鳩波無機會，無謂阻人

準備76分鐘 瘋狂中出時間到

大B真係痴撚線

Goalu Kashima

去啊！鹿島！

去死

No

去啊！牙Mu！

真係一場高水平既心理戰

Yuma上

無戰可言 頂多叫強姦

請不要消失希望

收皮啦你

最有前途既鈴木！上啊！

我真心撐
3-3

我都係

好 我走

你唔係

你聽我解釋先啦

無敵神燈大B

八鯨88Min0-1 90Min1-1

無敵既大B

Nooooo

FT3-2 大B又贏

大B燈到75-90min無波入

大B心諗：ACL ACL

邊有，一直覺得鳩波唔會有

2017日本代表及日本職業聯賽繼續討論70 大B燈力全開

新鋪已開

鳩波唔配
任務完成
繼續撐我川

轟狗